入黎擺低你扭曲嘅想法。

同最愛一齊嘅時候雖然好幸福但係日日都好想死，
好想時間永遠停留係最美嘅光陰，咁就唔需要面對佢嫌棄我嘅一日。

最尾真係分咗手，我再無諗過自殺，

一齊幸福就想死，但分咗手又冇諗過自殺

咩叫扭曲嘅想法

原來係咁嘅意思

好愛女朋友
佢都好盡力比安全感我
但我就係信唔落
成日會諗住佢有野暪我
每日都對佢好好
但心底裡成日想分手
但又唔想傷害佢
唔知點開口

講到底都係介意過去既事
對唔住，我係仆街

((拍拍
我明啊 我Ex都好愛我 對我好好 好盡力俾安全感我
但係我真係做唔到
我屋企唔完整 我每次覺得安心覺得可以對佢付託終生嘅時候 我心底嘅刺就會提醒我 「人係信唔過 」「感情係信唔過」

嗰陣唔識嘢唔成熟 成日迴避問題
我好愛佢 但係我驚太愛佢 佢會唔珍惜 所以我成日扮唔Care佢啲嘢
我好想對佢好啲 但係我都係驚佢唔珍惜所以無表現出來
我掛住佢想見佢 但係我唔敢講 驚我掛住佢嘅時候佢唔掛住我
我無將最心底嘅感受坦白
反而用一啲錯嘅方法表達我嘅情緒

所以嗰陣我都係成日想分手
因為覺得分手好過係呢個患得患失嘅痛苦入面兜轉

但係我好錯咁用一個唔成熟嘅方法講分手
傷害咗佢

過咗咁耐我先開始學識面對事情 唔好逃避
但係已經太遲了